唔明點解最近咁多post係到話勇武廢

我唔明坐係冷氣房嘅朋友你地憑咩係背後指點江山?

不嬲都有 未必係自己友講

冷氣軍師睇住個mon就能知天下事嘛

好多唔知係人定鬼入黎帶風向 想勇武退場

其實係前線返黎 睇到都有小小灰 不過嬲就佔大多數

不過明嘅 場運動不分化 所以我都睇下就算 出個post比前線知 有手足都支持緊你地

24小時內 11人死亡 9宗死亡報導，點解冇人講？

出把快口就想人去賣命

打多左個快

有人帶風向分化
望下個燒山post就知連登幾多鬼

全部毛來啦 和理非就覺得好勇 想叫勇武停下啦
咁你諗下咩人會屌勇武

如果係活動時間講咁既野
自己心照

各位巴絲係要學識冷處理某啲topic

仲有
要鬧都要記得用不推文

廢既唔係勇武 係和理非
如果有20萬1lv勇武 宜家班勇武肯定變lv５
宜家，我地出完麻包袋比人搭返新屋嶺玩屎眼
香港人好嬲好嬲之後就無lu
殺狗?不了

勇武要打着力點 唔係冇用

沙田友大讚勇武條片要日日loop

琴日圍警署 我地前線一望向後面 發覺啲人已經走到100米外 嚇到我地即刻跑 我地跑翻去 佢地又跑 然後勇武戰線就各散東西....

不過琴日撚狗都幾成功呀? 但好似有1-2位手足比人捉左 明明個陣已經叫人同所有前線講今日打快閃 留力 9.8 之後各種運動 唔好比人拉....

連登好多鬼
琴日沙田狗隻結婚果個post, 狗隻多撚到

除非你地真係hit and run，如果唔係實有人會被拉

因為有著名冷氣軍師話勇武對北京不痛不癢